美國制裁港府名單曝光，保皇陣營全部上榜！

講到美帝將港共政權一網打盡咁濟,有無咁堅呀??

我帶路

出得黎行 預左要還

佢地上榜毫無疑問啦

只要人權法案一過，呢d制裁其他國家都會跟

pish

香港人權法案就知道有幾好

好波

USA

最好加埋呢兩條英國佬

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
外國示威鎮壓有咁撚暴力咩，教到d速龍隊咁仆街

賣港啊啦
屌你老母

聽講警察想退果兩個英國佬好耐唔想出份大約俾佢
留D位用嚟請大灣區保安專家
今次速龍見哂樣會同其他警察rotate

成盒杜蕾斯咁

美國要保護85000美國公民。+龐大經營咗幾十年美資利益，你趕美資走同你死過都似。

This Way Sir!! This Way!!!

【輿論組請注意】有關張貼任何消息之事宜

大快人心

愛國愛港 點會驚美國

We will survive

推

鬼頭警犬先最仆街
逗十幾皮人工一個月，搞亂香港之後返英國退休，對香港毫無責任可言

法國黃背心運動的 8 堂課

0
0

不過見今日班保蝗狗同時出黎割席
連11哥都同日轉軚咁哩份名單可能真係有8,9成係堅嘅

成班保皇想補飛都無用, 開左第一槍已無回頭路

屌你老母 White Trash
Shame on You Motherfucker

太遲了

Very Nice

大家 真係通過咗先好開心

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

郭文貴5月30號講咗話美國對於今次送中條例嘅收風失敗非常不滿，會換人

由換人開始，歐美政府對港政策同關係會有一系列巨變，叫大家拭目以待

今日新聞話駐港美領事換人了

究竟會發生咩事 香港關係法？民主法案？

btw 616記得上街 一日不撤回一日不放棄

lm

全家幫手還！

撤回都照制裁得唔得

this way

反正之後都係23條國歌法

why not both

陰公豬

英國佬快D跟

就算無呢單嘢，保皇狗都應該一早要予以制裁，享受中國人的榮耀

依條友咩來頭，信唔信得過?希望係真

呢條友成日9 up 信唔過

游清源都唔識？

大快人心！！！！！

係時候將呢班不知所謂嘅賣港賊一網打盡

各位唔好忘記拉廢老入我方

如需要任何名單我都可以幫手

先制裁

有好轉先慢慢lift

游清源9upper
點會提法案同時已經有制裁名單呀

保皇你地仲唔撚仆街

共享大灣區人嘅榮耀啦

有冇官方source？

但個法案已經準備左兩年

其實Lo哥同游清源都幾似樣

仲要林奠未射精就已經即棄

推 攬炒
想知香港人權與民主法案/香港關係法會唔會去到2047就完？

我第一眼都覺得似似地所以先召喚LO哥

共享大灣區啦

齊齊擁抱大灣區 想走呀建制狗！

呢條友有冇source 㗎？

戰犯罪

又要睇佢地表演割席

I hope Australia , New Zealand , Canada , England and all EU member will follow

#world, #democracy

建制派班垃圾之前唔係大大聲撐修例咩宜家個個鬥無聲出 我屌

撤回都好
一定要制裁佢地

一生做中國人共享繁榮

我好懷疑

打少陣飛機

一世同維尼共享榮耀

假到仆街，我就唔信，美國夠薑做比我地睇呀

唔好信
笑下算

我想講
游清源852 郵報好多係FF

咁愛國點會驚冇咗外國國籍

上呀 幫手統籌既team好野呀

郭文貴2.0

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,個po係大家需要知

英國佬冇q用架

成班保皇即縮

希望美國真係出手制裁呢班仆街

[美帝double tap] 香港人權法已正式提出

侵侵同senators做實事

如果係真，真係開心

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

美國邊夠 澳洲同加拿大先多

我都想
不過唔好期望

加拿大唔知，但澳洲唔係無機會
澳洲其實幾反共下

記者應訪問佢地，迫佢地表態

講到人權無一個先進國家會容許打壓人權同自由
好事黎架 佢地出唔到去就會留晒係度

以後自己有後路就亂搞香港
斬你後路等你留香港食返自己種嘅果

有人帶頭改就自然有人跟
你講0個d仲要係後英屬殖民國家

梗係要換人啦，一啲警覺性都冇，條例一過，啲美資公司全部都要拔營，冇得挽回，損失無可計算！

好滾動多年嘅對抗有成效。美帝終於收班人渣皮，希望其他西方國家會效法。同埋唔好放過打人嗰啲黑警

賣港賣左幾錢，就嘔翻幾多出嚟

推，快

美帝

真係有先好J
依d片淨係俾d廢老一邊ff一邊屌共產黨
可信度好低

呢個真

真定假名單咁快岀？

游清源出名燈

留名

佢講野真係聽下就算

游清源9up多過呼吸
不能盡信

當做僱傭兵

最撚奶共既英國要寄望工黨掌返權

聽咗佢兩年，條友同燒生一樣咁燈，
唔信搵番佢啲舊片睇

英國最奶共既卡梅倫已經收皮
may姐已經幫英國抹哂當時中英貿易既deal. 都叫停華為5g
只係英國搞脫歐真係無辦法分身
唯有靠其他英語國家啦

852

fact checked?

［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

不撤不散

Check唔到，鐘意就J住先
理性d就觀望下

有無人po張list 出黎

無嘅話我當佢9up，不嬲都唔鐘意網台，除咗燒山

一係比黨抄家一係比美帝凍結
點撚算好？

明明做支那狗做得好稱職

美帝萬歲

唔好鬆懈！！！

游清源為左引人課金乜都講得出口 信唔過

白衫警9都唔可以放過

班狗官好多都係英國籍，應該呼籲英國做野先得

將民建聯、工聯會班立法會議員既名單送比美國

成班驚到震 如果英國跟埋美國咁做 更加送佢地一程
依家呼籲英國跟美國去做吧啦

sir..this way

最好全部做黑警嘅都唔好放過

游才子啲料堅唔堅架

英國佬最大特別係永遠唔做第一
但一勢成一定跟

游清源都係source?
唔係呀? 我尊重佢，但佢講野太多打J mode啦
有無nyt之類既source先

this way, Sir

換領事係因為3年一任到期

推

記住針一定要吉到肉

好似侵個D 制裁咁，名單一早準備，
簽個字就得。

條片飛住嚟睇，但無講過份名單得到手

12/04/2018
由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決
投 反對 的立法會議員 如下
鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波
莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎
邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊
胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延
容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢

可信???????

游生講野你聽住先好喇
聽佢D100果類節目講笑仲有養份過講正經野

如果真係制裁呢班出賣港人狗官
希望民主陣搞返個遊行狂歡日

地圖炮！！

最好歐盟都咁做

Push

No problem la they proud to be Chinese forever

原來就係呢d 外國勢力反中亂港

除左笑我都唔知有咩好講

Source?

鄺俊宇係鬼？

推爆佢

係咪真？

希望唔會收手

正義之師？

英國睇美國頭
美國一做
唔好話國藉
一吹雞連班撚屌d外國資產
去撚到歐州d小鎮都涷結哂呀

11哥話曬都公民黨大狀，唔係民建聯之流

「美國」 「加拿大」 「澳洲」 「英國」

呢四個地方一起做野 我相信99% 奶共狗都好識做

死奶共狗 話咩放長假去外國弄孫咁辛苦啊啦， 全家返大灣區弄啦， 又近又有啊爺照

好撚興奮

burn!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

push

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

上至特首下至打手👍
咁憎歐美日都要入境好大機會做特務

我美萬歲

有無recap 簡單講下佢up 乜

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

英國佬脫歐都周身蟻

成日鬧美國搞事
但係佢哋成班都同美國有關係

屌佢老母呃人睇 你睇下幾撚多廣告

老美

This way, Sir.

係唔係真係有條LIST 呀 唔好害我白白開心

好似包埋

名單我覺得係有，但好懷疑有冇游清源講到咁多